<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="titleExercise">
        <item>Один из двух</item>
        <item>Четыре из девяти</item>
        <item>Один из пяти</item>
    </string-array>

    <string-array name="textAboutOne">

        <item>Когда логика бессильна..\n\n</item>
        <item>Стремление различать два вида познания (интуитивное и логическое) — появилось еще в античности.\n\n</item>
        <item>В современном мире доказали, что тренировать свою интуицию можно и не очень сложно!\n\n</item>
        <item>Как же все-таки услышать свой Внутренний Голос?\n\n</item>
        <item>Прежде всего твердая вера в себя и свои силы — основа для успешных тренировок Шестого Чувства.</item>

    </string-array>

    <string-array name="textAboutTwo">

        <item>Мы подготовили три упражнения для развития интуиции, с различными уровнями сложности.\n\n</item>
        <item>Не имеет значения в каком порядке пользоваться ими, главное - ежедневные тренировки.\n\n</item>
        <item>По каждому упражнению накапливается навык (%) и отображается на главном экране приложения.\n</item>
        <item>Этот параметр вычисляется, как среднее значение за семь дней тренировок (не календарных дней).</item>

    </string-array>

    <string-array name="textAboutThree">

        <item>Как это работает?\n</item>
        <item>Перед тем, как открыть кнопку на экране — прислушайся к внутреннему голосу (это может быть визуальная или звуковая ассоциация).\n\n</item>
        <item>Далее, ОЧЕНЬ ВАЖНО — постарайся запомнить это чувство или ассоциацию, а затем открой кнопку.\n\n</item>
        <item>Сравни с получившимся результатом (верно или нет).\n\n</item>
        <item>Основная цель во время тренировок — слышать и различать ответы своей интуиции.\n\n</item>
        <item>Ежедневные упражнения в пределах 10 минут,</item>
        <item>могут поднять эффективность Внутреннего Голоса на 1..5% за неделю.\n\n</item>
        <item>Тренировка интуиции - это настойчивость, практика и Вера в Себя!\n\n</item>
        <item>Да прибудет с тобой Сила Интуиции!</item>

    </string-array>
</resources>